(重開) 我係612個被控暴動罪入面其中一個手足(2)

原po：我係612個被控暴動罪入面其中一個手足

話說又借咗另一個朋友嘅ac嚟開post，事關琴晚個post已被進入黑洞，重新開呢個post希望各位巴絲打唔好嫌我煩，最希望係連仔唔好再掟我入黑洞。或者你覺得我哋有商業宣傳嘅嫌疑，咁我哋的而且確係有宣傳，但我哋係想宣傳呢個黃店平台俾更加多同路人認識。我哋最想呢個黃店平台可以聚集到唔同界別嘅黃店，因為唔同界別嘅黃店都需要大家嘅支持！小妹可以做到嘅已經唔多...真係唔多...一個唔好彩要入去嘅話，起碼都仲可以留低呢個平台俾大家，陪住大家繼續行落去。所以希望連仔可以俾次機會留返低呢個post，俾更加多人認識呢一個真正屬於香港人嘅平台。

▂▂▂▂▂▂▂▂▂▂▂▂▂▂▂▂▂▂

是咁的，我係其中一個被控暴動罪嘅大學生。(btw借ac勿相認)

講返少少背景啦，我係一個大學生。距離嗰日都差唔多一年喇，到今時今日都忘記唔到俾人拉嗰幕，有時發夢都會夢到，都真係會嚇醒。嗰陣又係冇不反對通知書，和平遊行，之後嘅情況不外乎暴力驅散、情況極度混亂、人踩人、濫捕、俾狗打同拉等等。

我嘅情況比較特殊，冇訓臭格，因為直接俾人打到爆缸流血訓咗幾日醫院。由細到大都好怕痛（講樣嘢俾你哋聽，我怕痛怕到連耳環都唔敢釘哈哈），但係俾啲狗打到流血嗰下反而唔怕。不過，真係永遠都唔會忘記嗰刻嘅無力感，我感到無力並唔係驚俾人拉，都唔係諗之後如果真係落charge以後條路要點行，嗰刻我個腦淨係諗住「我，以後係咪冇得再走出嚟？」，我擔心嘅係少一個就係少一個。講真，我真係唔甘心一次被捕就咁「畢業」。俾人拉之後嘅細節唔多講，好彩嘅係，醫生護士全部都對我好好，612嘅律師喺醫院等我幫我，屋企人都好快搵到我。

呢一年，我嘅崗位由前線變為後勤。心態上都改變咗唔少，以前淨係諗自己，依家每次都會諗埋屋企人，會記起佢哋喺醫院有幾擔心，當佢哋見返我，用力攬住我嘅時候個身有幾震。咁大個女，有幾可會見到父母喊到咁樣，我知道自己唔可以用返之前嘅模式去抗爭。呢一年我做嘅都係每日做Twitter任務、捐錢、幫襯黃店、去黃店做part-time依啲，有時真係覺得自己做得好少，好冇用啊... /_\

喺我最低落嘅時期，遇到幾位有相同感受嘅手足，大家都希望可以為其他手足同黃色經濟圈做更加多野，所以我哋就成立咗無名士依一個黃店平台。

好多謝過往依一年遇到過嘅所有人，唔知你哋咩樣咩名，但每一個手足我都會記住，依個同時係無名士依個名嘅由來。請大家記住當初點解會咁嬲，點解會為咗陌生嘅人難過心痛，點解明知出去會有好大風險都決定踏出家門。依一年我哋遇到好多困難，有好攰好攰心灰意冷嘅時候。前排甚至個個都話要移民，成日都話「黎明前嘅黑暗，係至撚黑暗。」但我哋相信，有一樣野係黑暗冇辦法觸及嘅。

係希望。佢喺我哋嘅血液入面，只要一息尚存都唔會泯滅。暴政可以禁錮我哋嘅身體，但冇辦法禁錮我哋自由嘅精神。

我哋希望黃色經濟圈可以有持續性發展，唔單只係餐廳，其他類型嘅店舖亦都需要大家支持，真係唔想再見到有有心嘅黃店做唔住。同時我哋嘅收益都會作定期捐錢俾612人道支援基金，因為作為俾612幫過嘅人，我哋好清楚612為手足做過啲咩，所以好希望可以喺自己嘅能力範圍內回饋返612，做到飲水思源。

一開始，我哋真係咩都唔識，但依家整咗個網站出嚟，中間遇過唔少困難，亦都得到唔同手足嘅幫助。其實真係唔知得唔得，但我哋知道唔去行動就一定唔會成事。真係好好好好好想做好依件事，貫徹我哋嘅理念，除咗可以幫到同路人之外，仲將黃色經濟圈擴展到更大，唔洗再依賴藍色紅色商家，為自給自足鋪墊 。希望大家可以多多支持我哋！我哋嘅Website係

依家我每日都有宵禁，每個星期都要去差館報到，每隔兩三個月就要上一次庭。律師都話勝算唔高，隨時要坐。但我唔後悔，因為老土啲講，我真係好撚鍾意香港。就算依家香港變到幾壞幾扭曲都好，我都希望不久嘅將來會變返好，大家可以開開心心，唔使再受政權壓迫，可以真真正正擁有自由。

其實咁樣打一篇嘢係想講，不嬲所有嘢都係由零開始，就算被charge暴動都唔等如end game，反而仲有好多嘢可以做到，可以有希望。希望其他被charge嘅手足唔好太灰或者消沉落去，街頭抗爭唔係唯一嘅選擇，你同我都可以繼續各有各做。人冇事先做到世界冠軍，見字飲水啊大家，願你在亂流下平安。
最後，希望真係可以喺煲底下相見啦大家！

▂▂▂▂▂▂▂▂▂▂▂▂▂▂▂▂▂▂

Website:
Instagram:
Facebook:
Telegram:

▂▂▂▂▂▂▂▂▂▂▂▂▂▂▂▂▂▂

幫推手足唔係condom

推

加油手足

support

幫推

推到你bam

再推

推爆你

再幫推

多謝 手足

CLS手足個網站好高質

推！！！！

應該要更多人睇到！！

手足 撐住！

推推推

高質店已follow 準備埋買月餅

push~

真係好想比所有人知 係唔撚洗灰的支持手腳

其實鍾意民主應該自我增值移民先啱
搞到自己要坐監留案底為乜

屌你生於呢度 點撚解要走先 走既點撚解係我地

咁洗乜抗爭直接移民算啦屌你

多謝手足
欠你地太多
保重
平安

現實係暴動加速左國安立法

本身淨係有逃犯條例，依家搞到又有國安法屌！

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

你返大灣區住啦咁不如
一舊屎同兩舊屎嘅分別 食一舊屎仲要覺得係恩賜

幫推!!! 自己人值得我哋支持

典型藍絲廢老思想
怪人抗爭唔係屌個政權本身

多謝各位支持嘅手足 真係好感動好感動 雖然重開po少咗人推 但都希望大家可以一齊努力 唔好放棄 唔好放棄手足 唔好放棄香港 我哋條路仲有排行㗎

ching你個個po都送頭分化染紅 話冇心搞事都冇人信

其實如果個個都係你咁諗 所有野都唔洗做

唔使覆五毛，覆我

屋企月餅自己買！

多謝你啊巴打 我真心覺得所有野都係由零開始 如果無人對未來有憧憬 邊有眼前既香港 真係好想大家做自己覺得岩既野 先會有未來 希望係長存係每個人心入面

希望大家可以幫手推推 因為仲有其他小店係我地平台的 唔單止自己好 就係要每一個同路人都過得好 最後各自各發揮對社會既影響力吧

幫推 不推不是人

希望巴打平安

你所承受的痛苦，我哋一定會幫你報仇

手足撐住香港人加油

手足Respect!

雙黃白蓮蓉
手足加油

push

撐

手足唔係condom 推上熱門

發撚大黃色經濟圈 個個淨係j rose ma 正經post推唔起

加油呀巴打

係咪個個走哂 要有信念既人堅持唔到嗎

我就係要人人都睇到呢個post 個個有正能量

買左月餅食

用自己黎換取多數人既幸福 手足呢家要幫呀 可唔可以推上熱門呀 可唔可以唔好打沉手足呀

零食包仲會捐612

極權時代入面極亂極權
每一個經歷同情境都歷歷在目

我就係要幫巴打推撚上熱門 要你地人人都識 暴動手足要人撐呀 打沉埋呢d後生仔 就無得救架啦

路過既幫手推一推 好想幫到仲有heart既手足呀

係要多d人見到手足辛苦哂啦

You're not alone

pish

手足加油！！

我會係到幫你推post架喇放心啦

只要一息尚存 我都會推撚爆呢個post的 屌啦星

推呀

一個二個淨係識話移民，到手足話想做d野啦 就無人理 thats fucking hongkong?

手足撐住
已like fb ig

Pushhh

屌撚哂仲打緊j既連登仔 史家軍關你地咩撚事 為大家付出既手足 就無人推 咩撚住10年既手足 係咪condom呀

監生推撚上熱門

tui

人人都要知

應承我 幫手推爆佢 目標5000個like

加油呀

但係呢你可唔可以介紹下你平台，睇完成段都唔知你個project係做咩

Push

手足又想賺手足錢呀？

今次想r幾多錢？

二話不說 幫推

好感動
一定要撐手足！
課金！

手足加油 已經叫咗屋企人買月餅

可以呀 我地平台最想做到嘅嘢就係 集中匯聚晒各行各業嘅黃店 不論知名度高與低 包括供應鏈 上架嘅店鋪 運輸嘅速遞公司 同埋聘請既2位手足 全部都係同路人 加上產品係要高質素 喺消費既同時唔單止係幫我地 仲可以買到心儀產品 暫時有8間已經上架 之後慢慢會增加 實行互惠互利 所有同路人都有得著 從而發揮對社會嘅影響力 所以其實我地無競爭心態 淨係想個個同路人都好 下面係暫時上架嘅黃店
而運輸公司都係黃架

暫時我地有個撐手足計劃 零食包扣除成本同出糧比手足全數捐去612 更希望有能力之後直接幫到有需要既手足 因為真係見過有個中學生手足 佢既情況比較差 上完court比完大筆保釋金生活好困難 果時係庭上作為監護人既媽媽眼濕濕 佢地真係好需要大家支持架 希望可以做得幾多得幾多啦佢地真係付出左好多好多 好想大家可以上心記住 原來香港就係一個咁荒謬既社會 現在只能靠大家各自各做大家覺得岩既野

真係唔撚洗講野 怒推

好啦follow左你ig得閒睇下有冇野啱

感謝有心巴打

感謝哂巴打 睇下有無野岩 已經係我地繼續做既動力了

多謝哂你地連登好有愛

多謝你地

多謝手足
絕唔會當你地係condom

在心中 我知你地每一個都好有愛架

Website 入面Illustration 幾靚[black][/black]

多謝哂 都係手足們一筆一筆畫的 聽到你咁講 努力係無白費的

真係好撚鐘意香港

唔知大家覺唔覺得 其實一個人做到嘅嘢真係好渺少 開頭香港都係一個小漁村由零開始 就係大家有各自各嘅信念 做好自己覺得啱嘅事 先會有眼前今日嘅香港 但依加香港真係病咗喇 真係好需要大家去堅持 擁抱住希望 最終都會醫番好香港 我地只要一息尚存 自由嘅心永遠不死 stand with all hongkongers

不推不是人🥰🥳🥳

推！！！

推爆你先

個平台好正

真好撚pro咁

你地都好正 愛你地每一個人

手足

多謝你絲打 但咁推可能會被bam架
真心好多謝你啊

推啊！！唔好唔記得每個手足

推！！

睇得出你已經付出咗好多
多謝你，我會叫埋啲fd全力支持

仲有好多手足都有付出 我地就係要大家都好 包括你地每一個

推一推

買多幾盒俾埋啲姨媽姑姐

pushhhhhhhhhhhh

between手足可唔可以入多d貨 得零食唔夠

一定會 大家想要咩 其他黃店都要幫趁呀

食物以外日用品

好呀 之後會慢慢入多啲的 暫時有隻日本版P&G消毒噴霧 唔差的 咩都噴得 床呀衫呀鞋呀

多d日韓生活嘢都幾好

希望多d人睇到唔好再j rose ma了

有冇模型果d

無問題

Pish

慢慢會上架的 一定有同路人既模型鋪的

手足你個魔法少女幾好睇

Push!!!

Support! 推上熱門！！

輕輕幫手足推

要多d人知

會唔會有染髮用品/化妝品之類？

愛你地

痴線竟然仲有人認得我
場仗打完我仲未死的話會考慮出埋佢

小妺好少化妝呀但係意見收到！搵啲日韓／香港本土出品嘅先

加油手足！

推上熱門

加油啊 !！手足

唔準有任何手足出事呀 到時出電子版可以上架

愛你啊

等你出仲耐過阿凡達2啊ching

加油 手足！個page好高質

多謝手足 你地都好高質呀

手足頂住 推！

加油！支持黃色經濟圈

加油啊

Sorry果時見冇乜人睇咁心灰意冷棄文潛逃咗
如果果時嘅讀者好似場運動開始後嘅香港人一樣咁有愛我一定堅持落去

堅持寫落去一定有人睇

真正香港人既鋪頭

多得每個同路人成就先會有依個平台

手足支持

係就好
到時寫完出嚟冇人睇你同我睇晒佢

屌你，睇到我塊面濕撚左
推丫，推，推丫

大家咁話
樓主先至唔好有事，吉人自有天相

日日幫你推都得啦

有好野就梗係要強推

傻豬嚟架唔好喊啦多謝你

唔準沉呀

大家瘋狂正評

大家一齊推呀

我都希望吉人自有天相 最緊要大家都好

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

黃之鋒畀五六條友跟上山頂

自己月餅自己買

絲打你買咗未

Support

支持手足
永不放棄

香港要好，就要中共過得不好

Tui

up

幫推，手足互撐
頂撚住

支持手足！

唔好比佢沉

要比更多人知道

推推 手足加油！🐸

唔好淨係推 快啲買月餅支持下！🐸

多謝真係好好

由於budget有限 入完貨都無多餘錢做宣傳啦只可以靠大家推下同正評 等多啲人知我地做緊咩就ok啦

加油手足！ 口講冇用 仲未買月餅嘅快啲去買！

好野就要上熱門

全部連登仔同哂黎同你like撚哂佢 支持手足 手足唔係condom

手足講得好好

一定會幫樓主你推

一齊推上熱門

Pushhhh

我就唔信香港人遺忘快成咁 當condom

入左去website 好用心希望遲啲有更加多唔同種類嘅產品！

係連登仔既就比正評同推

呢個先係香港人嘅購物平台

一定會黎緊會有唔同生活用品的

好有愛

期待期待🐸

come on

勁買

亂咁買一堆

手足加油 撐行妳 有需要入來通知

好多謝你 巴打你有comment已經好足夠啦

怕你啊

買到全屋零食

一個月唔洗出街

Anyway 堅強走下去 黑暗過後是黎明 未來會走上康莊大道 預祝手足一生平安

上熱門

不推不是人

記得推埋呢個
9.6想接手遊行嘅請你入嚟

推呀推呀！

加油

一定會堅強咁面對所有嘢我都好希望所有手足都平安

推呢個呀

放棄就咩都無架啦

點解可以無人理架

Website:
Instagram:
Facebook:
Telegram:

各位巴絲睇完留個comment同正評 愈多人知呢單野就愈好

愈多人知愈好

人手置頂

唔上熱門唔收手

推俾樓主睇手足不是condom

好癲阿手足仲見倒你

為甚麼推文？
因為這是我的職責

call of duty

又笑強國玩家冇得玩

零食包都好吸引！

期待更多小店加入

Website 整得好靚 好勁呀

講撚到好似係我地搞出黎咁 逃犯條例都係政府搞出黎架 你北上食屎啦

即刻follow

已推

我同屋企都想買野幫你地 但好可惜我地想買既野好少 唔會買得夠$500 計運費又太貴好唔抵

加油啊手足

但我會save低佢 他日如果有需要就會黎買 已follow

加油呀！！我買左你你地月餅喇好期待呀！

推啊推！！！

支持

支持 推

本主題之發表人因於本主題內以不同帳號作出有組職性商業宣傳及打手行為，相關違反使用條款之帳號已被封鎖；由於本主題仍在討論中，因此管理團隊將會暫時保留本主題以供會員回覆。

買咗兩盒月餅支持，好多人撐你架

我地嘅平台希望可以有更多各行各業嘅黃店，每一間都有一個專屬嘅頁面介紹佢哋。而且我地揀嘅產品都盡量同其他手足店唔同，盡量比同路人多啲選擇，平均分配資源比大家，一齊做好係對大家都好黃店間間都要幫襯！

真係有需要嘅whatspp我哋傾傾

多謝你支持呀可以期待吓個盒嘅design

睇到啊多謝晒手足支持

輕輕一推